死啦.....佢唔覆我我居然掛住佢

攰

gay?

what else

屌你老母留名！

低撚死

做乜咁對我喎 唉。。周身唔自在

因為你無同我line

死啦 我都有啲種感覺

講緊你呀仆街

明明讀左都無理

點解掛住佢 佢係你邊個

等我幫你問佢點解唔覆你

衰人 成日都唔搵我 今晚出街你搵我都唔會應呀

好呀

佢係我好朋友囉

打比佢囉